我可以同你講，拜登真係贏鳩硬，仲有6千萬郵寄選票，好多都仲未公佈。

我可以同你講，拜登真係贏鳩硬，
仲有6千萬郵寄選票，好多都仲未公佈。

搖擺州份，仲有未點完果幾個咬得好緊。
拜登已經有小區既票已經陸續反cap。

唔好睇小呢批郵寄選票，因為今晚公佈既郵寄票會影響最終結果。

大家唔好笑住，因為今次真係好有可能畀民主黨炒車。

依家大選，已經進入的時死亡環節，
特朗普要贏曬餘下所有州份先可以做總統，若是但輸多一個，對家都有270=玩撚完。

你點知的

On9 blocked

仲有13億寄緊過去

係既啊sir
我登必勝

點止呀
拜登起碼仲有14億選票 運緊去美國

你點票的

你都幾撚勁 咁都比你睇到

btw 你點知的

6000萬，但個個點數率94 95% ，點做到

你點票的幫幫手

其實鳩硬講得冇錯,未贏之前都唔好咁快下定論.唔好唔記得睇下邊個笑到最後

你點點的

收到風早幾日上海印好送緊過去，星期四先到，等多陣

佢點計的

Yes sir!Good morning sir!

你點計錯的

果然係毅進仔

你好撚勁呀

根本郵寄都on99

傻鳩五毛

中國選區都未開箱點票

賓夕凡尼亞州仲有百幾萬張郵寄選票未點，特朗普只係領先大約六十萬張，好易一口氣反cap。大家唔好咁老定

yes sir

Yes Sir

你點知的？

，我是特朗普
我刚在美国总统大选被拜登用舞弊手段击败，我准备上诉至联邦最高法院，现在只需要您转帐500元作为上诉基金。 上诉成功后，我会安排您成为美国国务卿。 麻烦请转帐至372****635你好716

你淨係叫樓上班傻仔睇下 WI 咩情況就知侵侵依家形勢好大獲

14億選票

好多傻閪未贏就開香賓，屌晒佢地老母

屌

癡線

樓主咪撚阻傻登精神勝利法啦

你..的

因為啲郵寄選票係來自

呢排船期有啲緊

對家都有270

好Q多人唔睇形勢，
如果真係咁一面倒，
拜登一早已經承認落敗啦

依家人哋就係等郵寄選票去幫佢翻身

如果畀人反cap咗,仲邊有270？

美國人口3億，6千萬佔美國總人口二成

鳩sir 內部料

而家侵侵話打後唔會再有郵寄票，今日要分勝負

樓主承認中意牙朗未

仲有6000幾萬票係北京速遞緊過去

鳩sir往績：
話自己唔係黑警
話自己係美斯迷

今次話兒登贏

拜登贏你？

找數啦仆街

捐612啊仆街

真種票

收到sir

OK，我一定捐放心

你點郵寄的

真係唔好咁老定

我都想侵贏，但依家情況仲未可以笑住，
我見出面開曬香檳，
真係好撚驚炒車，開個post語氣重少少提醒下大家

原來郵寄選票唔准投Trump?
明白晒

可以，
但今朝開票情況睇到，拜登郵寄票比例係多好多
拜登叫過支持者用郵寄嘛。

剩係賓周100萬都夠左右大局

開咗95%票，輸緊0.3%

反CAP
大獲

郵寄造馬咁造到贏為止

大豆侵

呢批票同香港境外投票果批一鳩樣

你點投的

係

冇用架啦 你講真話你係5毛

又出黎帶風

鳩sir係咪有料爆

美式大灣區投票

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

繼續燈啦出面，咁撚鍾意開香檳，屌晒你老母

講呢啲有閪用咩 得啦得啦你唔係五毛啦

你？

我登

六千萬？
十四億票呀

侵

廢票 無效
仲有咩反cup論據
逐個講好煩
一次過好唔好？

返上去啦支那閪屌你老母！

Yes sir! 你點知㗎？

6億都得啦

中國要守規矩了

睇返 PA, 點咗64%， Trump 領先650K，大約仲有3000K 票未點，即係 Biden 如果喺當中攞到約60%就可以反 cup?

郵寄選票 << 覺得起碼8成係民主黨票, 因為共和黨係反對郵票, 支持者應該唔會寄....

問題就係呢度, 好多人反侵已經去到非理性, 做假對佢地黎講完全無心理障礙

我覺得傳媒科技巨頭係做錯左, 佢地以為係阿侵問題, 其實係佢地自己問題, 以後都無人再信佢地

MI (16), PA (20), NC (15), GA (16) Trump 要全勝至有280票，是但輸一個 Biden 都已經可以宣布勝選。

MI 點咗90%, Trump 只領先 12000票，好危。

係時候面對現實。

而當中大部份係mail in，我登訓喺到都贏

呀sir真係中